月供股票計劃 - 邊間好? 搵銀行定證券行好?

月供股票計劃 - 邊間好? 搵銀行定證券行好?
重點想手續費 / 佣金 /存倉費 /代收股息費，都係想搵間收費低...
其次是月供股票買5號仔點睇?

如果今日開通戶口, 今晚過數, 聽日買到嗎?
如果聽日落注月供股票5號仔, 係即時買到定要某一個日子做過數日?

自己做功課啦你問呢D野好撚基本google都有

Sor, 平時少留意
都係心急想上一上黎問下

用致富ok? 會否伏?

唔好買5號 內部因素加外圍環境都唔明朗
月供其實間間差唔多

咁大個月供post你唔入去睇下？

如果用致富, 好唔好

咁大個人，自己儲夠一筆錢買一手手算，月供散收收

有啲人係要迫儲錢既

假設唔倒閉
可能係市面最好既一間

用大銀行就會貴，如果你買好少，用返股票行啦